[集中討論]810大埔遊行戰術討論

見到好多人屌大埔友，對於下禮拜安排先講琴日大埔戰線利弊

利：

1. 大埔自己友多吹行雞會有好多人，詳見琴日集會，好多街坊支持

2.大埔戰線私人屋苑平台多，自己友守住可作反包抄，制高點，急救休息站

弊
1. 太多和理非，好多淨係識企，明顯未夠lv.，要物資冇物資鏈，連手勢都未識做

2. 太多自己人false alarm，琴晚無啦啦有條友話新興花園條橋有狗，啲人即刻狗衝散哂 （屌，啲狗由下午已經係條橋啦，都冇狗郁就怕）

3. 大埔人真係比較淆，一有事即跑走，令到中前線空晒

4. 難撤退大埔中心要撤退，要行幾遠去太和先走到 （大埔墟近少少，但好易俾狗圍）

利申：大埔友，真心覺得下次等狗出就走，啲場地，戰友，完全不宜久戰

仆街叫咪死差婆，含撚都嫌你口臭

自推

推

大埔我覺得人都係唔夠
尋日我都係北區過黎 唔少人都係同車一齊落太和

好多人show up,但留唔留，上唔上前線就.........

一定要夠多人, 同前線夠FULL GEAR

「廣福村跨河直篤黑警屎忽」呢招未有人用....

民建聯大埔支部：

新界大埔寶鄉街112號二樓
大埔昌運中心商場二樓119B號舖
大埔太和邨麗和樓121號地下

唔好屌我，我係大埔人，本身大埔搞野我唔會割席
尋日都食左催淚煙
我只係覺得唔明點解612之後一直都係搞周末及民居
我係德輔道中返工，等左好耐都無人入來
日日好似平行時空咁睇住班權貴正常生活
就算搞中區都係金鐘龍和道果邊完全人無我地打工黃絲掩護
而搞大埔其實真係完全無用而且影響到自己人
對斷絕中共資金沒絲毫作用
可唔可解釋點解要周末搞民居區一至五去中環

天橋。好重要！

日日勇武大家會厭，大埔友區來引到狗清場咪要自己友食煙。而且班狗又懶過閪，唔搞佢佢當無野 和理咪得囉 唔好成日覺得要勇武先有聲音

大埔投石彈弓完全零作用

要檢討

大埔係和理非主場 星期一人係多 但唔會衝
結果畀狗扔tg 反而搞到義士變救人

星期六咁撚熱又有熱帶氣旋 空氣污染又差 玩 去完就走
撚下狗 撚狗上到成身gear 仲要封晒路 仲叫街市唔好開門
玩場大反差 街坊look出動！

有朋友畫左幅大埔地圖，代佢post

幫推

出大埔